<img obývací pokoj, kde se nachází také postel, jsou zde 3 lidé>
 
{Na obrázku je hezký pokoj.}<dt>  
 
Ten pokoj je velký.  Vzadu nalevo je postel {muž}<in>.  Ten muž leží na postele.  Ta je taky obraz.  Vzadu uprostrěd je okno.  Nahoře je lampa.  Uprostřed v pokoji je muž.  Ten muž sedí na křeslo a divá se na televizi.  Napravo vzadu je stolek.  Kvetiny jsou na stoleku.  Vepředu napravo jsou televise a škřiň.  Vepředu uprostřed je muž.  Ten muž čte a sedí na židli.  Je taky stůl.  
